香港仔旺角紅van正仆街

屌你老味 等勁耐 以前見到中途站有人都會留下位 宜家見到架架都full位都唔撚留 吉車都唔停 我 屌你老母 食屎啦 小巴佬

架架小巴full好心你坐970X啦

有我坐左啦 屌 夾9埋咁

題外話，仲有冇香港仔去觀塘紅van?

摺左啦好似係

剩返朝早兩班